好想消失係呢個世界

琴日先感概完人生無常
好地地一個人話死就死
想珍惜時間 想開心d

但依架又好頹 發現呢個世界冇屬於自己嘅地方
冇人需要我 冇人可以愛
冇地方俾我發洩 冇人可以傾訴
好想收埋自己 好想消失

如果人冇感情就好

可唔可以唔好睇我連登 唔好追蹤我

呢到呢？

就係呢到俾佢知道左 佢會睇

我都想。成日望瞓瞓下就去咗

我都想冇痛苦禁死

真係好廢 唔想生存但連去死嘅勇氣都冇
已經好多次係窗邊想跳落去

是否情緒出現問題

你太寂寞？
真係一個朋友都冇？

覺得自己係到累人累物
有情緒問題 性格禁差 學咩人拍拖

好想自暴自棄
禁辛苦係呢個世界做咩
有咩係值得開心

我唔知可以揾邊個 都唔知點講
唔想自己成日禁負面
收埋左好耐
對住佢地我唔識表達
我唔知點話俾佢地聽。我好煩 我好痛苦

咁樣死到真係幾生修到

好憎自己
愈係想堅強 想樂觀 愈係做唔到

日頭好努力 好俾心機返工 同自己講 笑下 好快冇事

但一返到屋企 去到夜晚就好崩潰

絲打有啲咩想發洩阿？
講出黎一齊分擔下

你地本身多唔多搵。同你男仔，定女仔？

唔多
我女仔啊

我唔敢講啊 驚佢會睇

邊個佢呀？ex?

你所諗啲負面野係咩多？將來？定依家有咩唔開心事？

係啊

佢同我講佢唔想同我一齊啦
其實我知 佢都一早講左 但我仲係唔識得點面對

我唔識點樣愛自己 都覺得冇人愛

我都想有人同我分擔下 但我唔知點講 我想摺埋自己

老土啲講，依個世界通街男人，總有一個真心錫你！就算你同你BF KEEP唔到？你一時唔慣少咗個人者，啲人話捱過依一兩個月，就OK。我自己都遇過依啲野，幾唔開心，我都最後捱過到。

你幾大到？聽你口吻，應該好細者。大把時間識男仔。唔好亂諗。

過多可能幾個月，諗返，你可能仲會笑自己曾經為依啲野煩。

你擔心邊個睇到阿？

我唔識點放低
我試過好多次 説服過好多次 都係做唔到

我仲係好在意佢 我怕自己揾佢係傷害到佢 會令佢傷心 我自責左好耐 喊左成晚
但原來就算我真係放棄 離開佢 佢都係冇感覺

即使係禁 知佢唔想同翻我一齊 我都係好驚再揾佢唔好

Ex ah

一切都係我自以為是 我睇得自己太重要啦

起左底

其實點解要因為一個男人搞到咁日日上黎講野
可唔可以比d信心自己
香港都搞成咁
仲為感情怨天怨地
值得咩？
麻煩做d更有意義既野啦
消失解決唔到問題

我都唔想 我都好唔中意自己禁 成個怨婦禁
明明係自己犯賤先 又係傷心
道理我明
我都想開開心心
我都唔想帶禁多負面俾人
但我控制唔到

其實我發洩完就冇事
我希望係禁

我都想好似佢禁 冇乜feel 冇感覺
可以做自己想做嘅
我真係冇心情
我都想知點解我會禁痛苦
分開左一個星期 冇一秒唔係諗住佢
就算訓覺 都會夢見佢

唔知你幾大
拍過幾多次拖
快d搵個適合自己既人仲好
如果互相對方適合
佢或你跟本就唔會提出分手/分開/冷靜
跟本兩個都唔適合對方
勉強一齊無意義
無限loop 同一樣野根本都唔會開心

我都知
拍拖係應該開心 唔會禁辛苦啊嘛

但放低真係好難

我呢d又固執又專一嘅人 一愛上左 真係俾左個心出去就拎唔返返黎

明明對方已經好絕情 已經講到明唔想一齊 唔想接受我嘅愛 我都係笑住同佢講我唔介意 其實心入面好受傷

我唔知你拍左幾耐拖

我就拍過拖結過婚小朋友都有仲離埋婚

我都係固執專一
大前提係對方愛你先得
男人一講到出口就唔會番轉頭
依個係事實

重新搵過其實唔難
比你想像中仲易

可能仲逃避梗啦
覺得對方仲係愛自己

我都想

清醒d啦，愛你唔會講話分開

戀愛只係生命中其中一件事情
朋友及親人其實比戀愛更重要

如果持續係咁可以搵精神科醫生求助 因為驚會惡化

又係
就算以前佢有幾愛 對我有幾好
確實
佢依架唔想再愛 想放低我

我諗未去到要睇醫生嘅

佢唔係想
係行動已經做左了

明白 最好搵身邊人講出嚟 或上嚟連登講

俾d時間我消化啦
我冇方向 好迷失啊

身邊個d唔明架啦 佢哋都覺得我好快冇事

有咩係到發洩完就算

希望真係唔使去到要睇醫生啦

香港已經少好女仔
你要消失嘅話唔該搵個好巴打一齊消失
避免性別失衡加劇

禁你一齊lor

一切真係都係我以為？
我以為你仲愛我
我以為你仲梗張 在意我
我以為只要我改好 我地就可以重新黎過
我以為只要我唔放棄 就有機會
我以為我夠愛你個陣 你會愛返我
我以為當我真係要走個陣 你會後悔 你會留住我

呢d都係我以為？
都係自欺欺人 自以為是？

我唔知咩事你要為左個男人要生要死咁
其實咁樣男人更加唔鍾意
反而堅強既女人先多人鍾意

傷心個個唔會得我一個
你都會痛
知你想快d完結佢
但究竟點做大家先唔會禁辛苦
一刀切 我做唔到
慢慢分開 對你黎講 又係折磨

唔理d人中唔中意啦
我內心就係禁脆弱
我要堅強 我想堅強
都唔係一時之間做到